睇完立場講poly個專頁之後覺得好心酸

原因唔講太多啦
諗翻起嗰個禮拜，就好難受
每日都忘記唔到，
每個被捕既手足，
只有打贏場仗，
先至對得住佢地，先至救到佢地
光復香港 時代革命
聖誕一齊攬炒
BTW,不推文